[男人]點先出到pool

毒撚性格
樣中下
廿中歲
工作入息經濟能力 中中 叫 比上不足 比下有餘
a1
真心一問 點先可以出到pool
眼見 好多條件都係一般既人 因為臉皮夠厚 魚翁剎網
好易出到pool 仲食唔少女
自問 只係想要一段認真而平淡既感情

想要認真平淡嘅感情係要等下架喇 仲要有機會一世都遇唔到 唔講喇 又係時候同時搵幾條女吹水喇

巴打d 女都係gf 黎？

介唔介意第時條女都係樣中下先
你簡人 人簡你

唔好再等啦，陣間條女都唔知比幾多人入過

香港地無女想會要平淡既感情架

除非你好靚仔又有錢，幾平淡都得

絲打我認得你個名😹
其實暫時都會介意
不過 過多幾年 應該無要求了

我明但社交障礙真係跨唔出自己

中途轉基

sbt

唔好咁喇